點解仲有和理非非？

知己知彼百戰百勝
要贏到輿論 要聯合次要對手
先要熟悉佢地
現今香港仲有偏黃嘅人反感前晚嘅事
大家覺得原因係咩